
Práctica 3

Tras añadir la primera versión, y adaptar el código para el uso de tuberías, se ha continuado adaoptando el código añadiendo los siguientes elementos :

- MENSAJES DE CIERRE y CIERRE DE TUBERÍAS
- SUBIDA DEL CÓDIGO DEL BOT
- MEJORA DEL LOGGER ANTE DISTINTOS CASOS DE ERROR DE LECTURA
-INCLUDES PARA MEMORIA COMPARTIDA


